{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076074?place[place_type]=GID&place[gid]=1076074&place[latitude]=37.5153881978&place[longitude]=127.1093104194&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 딜라이트"
    },
    "text": "BOLZANというカフェとビジネスセンターは1階に位置しており、カフェは10:00~20:00まで運営されており、ビジネスセンターは24時間利用可能です。朝食は1階に位置するカフェボウルで提供されますが、時間は07:30~09:30となっております。朝食は単品で提供され、曜日によって異なります。満7歳以上からは15,000ウォン、満7歳未満は13,000ウォンで追加料金が発生します朝食の追加は先着順で締め切られることがありますので、現場で追加でご利用する場合、制限されることがあります。また、ルームサービスは部屋1個あたり2,000ウォンの追加費用があり、当日現地にてお支払い後にご利用いただけます。ホテルでは生ビールを販売していますが、1杯当たり5,000ウォンで現場でお支払いいただけます。また、ウェルカムクーポンを提供し、カフェで飲み物2杯までご利用いただけます。最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は両親と一緒に同行しなければ利用できませんチェックインは15:00からチェックアウトは12:00となっており、無料Wi-Fiが提供されます。また、全室禁煙で歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。追加で人数を追加する場合は、8歳以上から1人当たり20,000ウォンが追加料金として発生し、未就学児2人に対しても20,000ウォンの追加料金が発生します。追加料金を頂かない年齢ですが寝具を追加でご希望の場合、10,000ウォンの追加料金が発生しますベビーベッドは追加できないが、ベッドガードは事前に要請すれば、可能です。小児同伴宿泊時には事前の連絡が必要であり、最大3人まで入室可能な客室を利用する場合、成人、同居は不可能です。利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト12:00までで、客室情報はスタンダード、スタンダードツイン、デラックス、スタンダード[2人の朝食つき]、スタンダードツイン[2人の朝食つき]、プレミアム、プレミアムツイン、デラックス[2人の朝食つき]、プレミアム[2人の朝食つき]、プレミアムツイン[2人の朝食つき]、デュープレックス・スイート、プレミアム[2人の朝食つき]、プレミアムツイン[2人の朝食つき]、デュプレックススイート[2人の朝食つき]などがあります。価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェとビジネスセンターはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェとビジネスセンターは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は10:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のカフェボウルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間帯は07:30~09:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はありますか？",
            "answer": "朝食の追加料金は満7歳以上は15,000ウォン、満7歳未満は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加は先着順で締め切られることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、朝食の追加は先着順で締め切られることがありますので、現場で追加でご利用の場合は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルームサービスは利用できます。ただし、部屋1個あたりに2,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで販売されている生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホテルで販売されている生ビールの値段は1杯当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムクーポンを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ウェルカムクーポンを提供しています。カフェで飲み物2杯までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を増やす場合、8歳以上から1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。未就学児2人に対しても20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドの追加はできませんが、ベッドガードは事前に要請すれば可能です。"
        },
        {
            "question": "小児同伴宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "小児同伴宿泊時には事前の連絡が必要であり、最大3人まで入室可能な客室を利用する場合、成人は同居できません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類にはスタンダード、スタンダードツイン、デラックス、スタンダード[2人の朝食つき]、スタンダードツイン[2人の朝食つき]、プレミアム、プレミアムツイン、デラックス[2人の朝食つき]、プレミアム[2人の朝食つき]、プレミアムツイン[2人の朝食つき]、デュープレックス・スイート、プレミアム[2人の朝食つき]、プレミアムツイン[2人の朝食つき]、デュプレックススイート[2人の朝食つき]などがあります。"
        },
        {
            "question": "価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 815
    }
}